[代朋友出post] 新職業：分析師

感想概覽：

講真，其實大家無論和理非，勇武，冷氣軍師，都唔會唸到今時今日警察會對香港人甘樣，但其實又早就估到，警察，軍隊，永遠係政治人物既工具，自古以來，都一樣。

史丹福監獄實驗，真人真事，仲拍埋電影，其實大家可以簡單睇一睇，著左制服，就係你既角色，黑警只要一日著住制服，佢地都會覺得自己先至係維護正義使者。

無辦法，中共一開始就成功搞到依場民主議題變成民族分裂議題，再成功將對政府既仇恨轉化成對黑警，對黑社會，對撐中企業既仇恨。

其實老實甘講，即使再高級既藍絲，有幾百人幾千人藍絲群組既大台人物，佢地都係中共既代理人，都只不過係中共統戰部開話題之後不停甘喪推，但其實佢地D影響力，不及一個連登文宣。

重點注意事項：

1，集中性針中共（切勿被中共帶風向繼續擴大民族對立面，五毛愛的不是國，是共產黨）

2，集中針對港共 （要記住是港共傀儡政府，其他親共企業，順手處理，終極目標切勿偏離）

3，網絡戰切勿僥倖（黑警，藍絲，統戰部，每分每秒都mon L住連登，（務必注意私隱））

3.1（網絡戰）
（YT，FB,等刪除account，就以為減弱統戰部既力量？所有社交媒體有極大量既賬戶，記住，係極大量，有D係中文名，有D完全係鬼佬名，但入去睇資料，全部都會係支持中共影片，文章，甚至賬戶本身有一萬到幾萬粉絲不等，依D賬戶，全部由中共退役將領開技術公司請人每日幫中共洗版，賬號由2005年到2018年期間註冊的都有，所以唔好以為對外文宣可以減弱）

3.2（政治戰）
只要未達成最終目的既政府退讓表面工程，都係，都絕對係，都絕L對係，希望平息事件，拉攏中立人士，然後清算革命軍。

70年中共黨慶期間，請香港警察既目的就係比香港警察知道，你約幫手鎮壓得好，你就有功勞，CCTV一個光頭腎虧黑警長單獨鏡頭，獨家採訪，你以為比大陸民眾睇？你OFFICE係中環係為左比你返工方便？咪傻啦，係比你D客覺得你公司有實力。

中共常用手法：（分裂）

中共最中意用既手法對付敵人，就係輸出分裂，輸出分歧，你以為佢自己人唔屌？錯啦，中共為左產生分歧，甚至會係輿論方面對港共政府作出攻擊，當然，大部分時間都係對手足們進行攻擊，目的都係一樣，產生分裂，只要產生分裂，無論幾強大既敵人，都可以瓦解。

香港人，無論如何，都不能割席，絕對，絕對，絕對，不能割席。

以其人之道還治其人之身：

不停輸入反共資訊比大陸人，係無用既。。甘多年比獨裁專政管理既人，黨同國家，已經完全比中共成功洗腦二合為一。
要做既正確命題，係開放自由網絡，無論你輸出自由網絡既重要性比大陸人知道，甚至你有能力製造簡單易用既VPN比大陸人，資訊一旦開放，醒覺既人會越來越多，用最簡單既方法，瓦解內部，唔係ON99甘希望每個被洗腦既大陸人比你講幾句就醒覺，或者甘講，多一個朋友，好過多一個敵人，情願一個一個教育，定係比個方法大陸人接觸外界？接觸真相？

最終篇：

勇武，多謝你地為香港人一直以來既付出，被抓的，受傷的，請允許我帶上我最高既敬意，係我20出頭時，我無你地甘有勇氣，今日，我依然“百病纏身”，無法加入，但相信我，我個心，每一秒都同你地一齊。

勇武係前線，係極度危險，甚至新勇武加入後，完全未能幫到手之餘，有機會拖累有經驗既勇武，例如最重要既“撤退”。

勇武從來無專業訓練，但記住，LOL玩過啦？推守戰如何處理？

1，注意與黑警對峙時既中間點距離，唔好唸住：防爆跑到我身邊應該要10秒，我有足夠時間走，NO，大錯特錯！計算安全距離係防爆同你既距離的中間點，你見到佢沖過黎，佢起跑到中間點既過程，足夠你反應，中間點到你面前既時間，你已經全力開始撤退。

2，兄弟爬山，各自努力，認清自己位置（請對號入座）
A物理攻擊型：係刺客，唔係肉盾，9淺1深，手足之間要保持距離，切勿戀戰。
B魔法攻擊型：你有無見過法師，係唔係都aoe係L甘放？注意釋放時機要係保護為主，影響敵人攻擊路線為主，MP有限，注意詠唱時間。
C 奶媽輔助型：後排和理非一定要比前線既勇武最大既支持，無論飲水，鼓勵既說話，觀察周圍環境等。
D遊走Jungle型：遊走必須係小隊，我個人建議香港最適合後巷戰，等待黑警落單入後巷埋伏，清算一個，就算成功一次，甘黑警以後都唔會夠膽脫離隊伍單獨追殺手足，黑警追殺係非常有計劃既，但手足撤退會好亂，所以一定要比到足夠既警示D暴警，手足都可以更多逃生路線。

E KBW： AKA keyboard warrior -
不要戀戰五毛網絡攻擊，集中關注各大直播，唔係每個手足都知道各區既地理情況，例如當手足係銅鑼灣SOGO對戰，第一時間CAP GOOGLE 地圖，預設標註ABCDE位置，放上連登，TG等群組，方便現場Jungle，奶媽直接轉告前線咩位置有黑警埋伏（切記相信逃生路線，一定有機會係埋伏，只能相信邊度有狗）

光復香港，時代革命
We are the land of brave.

推1

推2

推

我自己都啱啱先睇完 好同意只有刺客冇肉盾呢個職業
仲有後排輔助唔單只係物資上，仲有係精神上

我地現時亟需刺客呢個職業

標題好似改得唔好冇人睇
推2

推3

內容不錯 可惜好多人出黎都係唔知自己定位 離遠有防暴 全部轉職逃脫師

所以我認為網上講幾多都唔夠每次現場都要做一次briefing
要誓師 要現場嘅人有覺悟 要敢救人
因為上次夠膽反擊嘅果班唔代表係今次係你身邊果班

最好每次都當現場嘅人係第一次出嚟咁誓師一次

如果光頭狗畀人麻包袋又會點

識朋友要係現實識 網上好危險㗎 現實幾個約埋踢波又好 打機又好 燒嘢食都好 好過係網上三五識七圍爐取暖

對黑警要攻
對市民要守，要佢主動攻擊先可以還拖，除非佢攞刀

要清楚條介線係邊

同意 但儘量唔好正面攻 請明白呢隻game武力上玩家係永遠唔會大力過怪獸

推4

推5

召喚Assassin

感謝你